[黃色Youtube圈] YellopenRice第十三回 - 兩姊妹涼皮有限公司

古有「借問酒家何處有，牧童遙指杏花村」；今有「借問涼皮何處有，姊妹遙指柏樹街」，咁有趣嘅二次創作，係出自「兩姊妹涼皮有限公司」嘅老闆娘Emma手筆～寫詩又得、賣涼皮又得，老闆同老闆娘賣涼皮呢啲中國式嘅小食，係咪別有用意？喺預告已經睇得出老闆Jim好黃啦，咁兩位剛為人父母，又會點樣教育自己嘅下一代有關呢啲避免唔到嘅政治議題呢？

即刻收睇今集《YellopenRice》，等「兩姊妹涼皮有限公司」話你知涼皮唔一定要去中國食啦！

睇到眼濕濕

最尾

推

真係睇到喊

之前經過過 見佢人多無食到

又tg

試過係幾好食 不過涼皮個汁酸左啲啲

我睇完都哭𠹌左成晚

push...

TG

手足撐住
難得有黃川菜

一聽到有D手足無再去,但唔係唔去幫襯.............

好撚好食涼皮同個雞都好推介不過一碗唔夠飽

第一次見老闆娘化妝